### Ввести с консоли n - размерность матрицы a [n] [n]. Задать значения элементов матрицы в интервале значений от -M до M с помощью генератора случайных чисел (класс Random).
1. Упорядочить строки (столбцы) матрицы в порядке
   возрастания значений элементов k-го столбца (строки) (**OptionalTask2_1**).
2. Найти максимальный элемент в матрице и удалить
   из матрицы все строки и столбцы, его содержащие (**OptionalTask2_4**).
